曼谷撥水節

Some more street snap

正
泰國真係幾好影 啲人又nice

啲小朋友好可愛 但女女呢

走光了

Old town 果邊多野影尐，如果唔係撥水節曼谷市無乜好主題

有女！

對暗角無咩好感 但都推推

多謝

咩鏡

巴打拎住部機驚唔驚畀人撥

Leica 135 F3.4 + 35mm F1.4

閃避！